我又課了一單啦屌你老母

抽了60抽
有10抽唔記得cap

好歐
又有B叔又有伊莉雅禮裝

做多D善事

中b叔咪當自己肥E囉

依加百感交集
唔好再刺激我了
我驚我理性蒸發

屌你老母呀

點解你咁多田中
我一張都未有

下次下次 下次大概可以

20抽中

再去課多單

G CHI

繼續課 唔好比之前幾pat 死得不明不白

我都想收手
理性蒸發了

玩gbf

未中就繼續課啦
中咗要記得寶五
無寶五唔好話自己有愛

多謝樓豬連日嚟咁多post
即刻打消課嘅念頭

係男人就課到中為止

唔好課垃圾驚
我以後都唔會課了

你𣎴是還有信用咭嗎

岩牙

一個b叔已經值5單, 連埋D附加既英同禮裝其實你係so左